招正常男/女快閃宜蘭

朋友夾到最後話掉唔到間，最後要自己一個上路。 而家準備買Hkexpress
15/6去：HKG15:50-HUN17:45 （聽日）
18/6回：HUN11:20-HKG12:55

有冇人有興趣？

屌你屎忽？

哦

宜蘭點玩三日

係咪要幫你帶野

你個朋友未夾好時間就買機票

宜家先準備買 即係未買
咁你可以唔去冇損失喎

你信佢？

得兩日時間玩咋喎，夠唔夠玩